屌你老母環保撚幾時先肯大大力屌鳩政府

為咗派$4000，政府浪費咗幾多人力物力紙張資源，平時收起飲管嘅擾民政策就大大聲，依家災難性破壞就扮唔到。
知唔知要斬幾多棵樹，幾多動物無家可歸，已經去到生靈塗炭都可以繼續扮唔知，真係屌鳩曬所有偽善環保撚，你哋死曬就最環保，唔好搞咁多嘢啦唔該！

環保撚：啲紙唔會插到海龜個鼻

成班偽善撚繼續欺善怕惡，助紂為虐啦
恰鳩啲小市民就識

佢哋眼中只得海龜？
唔怪得睇唔到，原來係選擇性失明

依家係特登印幾百萬form出嚟，再請人手入返落電腦呀，係咪想增加就業機會呀？
政府諗嘢真係周到

環保撚： 我有份收4000架 d龜關我撚事

環保撚其實係政府團體

不嬲都選擇性失明，

你幾時見過環保撚屌啲獨立包裝面膜唔環保

你都戇撚鳩
屌鳩政府邊撚個資助佢哋呀